十一年之期已到"屌admin屎忽"快d入黎叫聲契爺

開定先
網絡事跡
2009年8月24日，他在高登討論區發表帖子《下一年既今日仲有人記得林潔瑜既話.........》，表示假如下年同一日（即2010年8月24日），還有人記得2009年候選港姐林潔瑜就會稱呼高登人為「契爺」。

2010年8月24日，高登會員十六夜咲夜發表《一年之期已到"屌admin屎忽"快d入黎叫聲契爺》一帖，要求屌admin屎忽「找數」，吸引大批高登人參加「追數」行列。但他遲遲仍未稱呼高登人為「契爺」，更借菲律賓挾持事件嘗試停戰，到9月3日終突破1001鎖post。

其後，其他高登會員接力，高登會員一沉不起、五毛、hea.big（於1028高登大量會員被封禁事件中被bam因而無法追數）、洛爺v0v、Uηexpecτed最為熱心追數，繼續要求屌admin屎忽「找數」[1][2][3]，屌admin屎忽最後被封為「走數撚」，亦有會員覺得此等追數行為令人煩厭，他發表任何帖子也只會充斥大量不斷重覆的回應潮文。及後表示會向其追數會員出律師信及親自到fevaworks投訴，希望能起阻嚇作用，但最終都不了了之，反而令更多會員加入追數，相繼出現疑似潮文。

此後，屌admin屎忽所到之處，都會有大批高登人張貼其相關潮文。[4]直至現時為止仍被大批人「追數」。

紅登D野關連登咩事

屌你老母係咪男人黎架?

推

咁就十一年